Its All About You
Haan tu vi jatta teri kaali Range warga
Gal badi lambi ithe mukdi ni ve
Tu vi mainu dekh da ni akh bharke
Te eh vi mere kole kade rukdi ni veReason ne vadde aiven bande ni mooh
Bande ni mooh
Bande ni moohSuni chali jatta
It's all about you Tera kardi aan kinna
Mera karda ni tuSuni chali jatta
It's all about you
All about you
All about youYeah. haan.New York'on Toronto aayi tere karke
Tu pata ni si vaadeyan taun jump karenga
Main vi mandi chadayi teri Moose Waleya
Eh taan umeed ni ke mainu hun dump karengaTere pyar naal bharu mere dil wala khoh
Dil wala khoh
Dil wala khohSuni chali jatta
It's all about you
Tera kardi aa kinna
Mera karda ni tuSuni chali jatta
It's all about you
All about you
All about youYeah. haan.Nitt gallan suna teriyan ki rehnda karda
Yaariyan to dugne tu vair rakhe ne
Worry hundi rehndi teri din raat ve
Main taan hi paidaan teriyan te pair rakhe neTereyan siyapeyan ch sade meri rooh
Sade meri rooh
Sade meri roohSuni chali jatta
It's all about you
Tera kardi aa kinna
Mera karda ni tuSuni chali jatta
It's all about you
All about you
All about youYeah. haan.Baaki lokan da ki banu ehe main ni jandi
Tera mera rishta ta pakka houga
Tu raazi haan ja nahi eh main ni puchna
Jattan aali gal sidha dhakka hougaTera naal badna aa Moose pind wali ju
Pind wali ju
Pind wali juSuni chali jatta
Its all about you
Tera kardi aa kinna
Mera karda ni tuSuni chali jatta
It's all about you
All about you
All about youYeah. haan.Haan...Dil da ni maada
Sidhu Moose Wala
Mera Sidhu Moose Wala
Sidhu Moose aala
Mera dil da ni mada
Sidhu Moose aala
Mera...Sidhu Moose Wala
Dil da ni maada
Dil da ni maada